當年楊過練內力，就係靠洩洪，所以又名洩洪神功

當年楊過練內力，就係靠洩洪，所以又名洩洪神功。
宜昌人因禍得福